想問下24 25 26呢三日有冇炒散請人?

事關自己都冇人約,咁不如番下工儲下錢算數
有冇巴絲有工介紹

搵水魚既直接上一頁唔該

邊有唔搵水魚

同求

尖沙咀5星酒店
平日65/h
25 31 1 呢3日97.5/h

用下腦都知實有

65不如我請返你轉頭

我出夠70你過黎我到做